https://cdn.shortpixel.ai/client/w_400,h_400,q_glossy,ret_wait,to_webp/https://inkagency.lt/wp-content/uploads/2019/03/apie_inkagency.jpg
- kokie nors saugikliai/error, jei gaunamas blogas response iš fetch
- sumažinti rerenderių kiekį - su shouldCOompontentUpdate?
- klaidu catchinimas su error boundary: https://reactjs.org/docs/error-boundaries.html

- LISTING LOAD MORE APPEAR ANIMATION

- pagespeed + PWA
- per functions.php sujungt endpoint'us i viena?

- suskaidyt VISKĄ komponentais
- perdaryt className comment__author -> Comment__Author -> REACT STYLE GUIDE
- refactorint, kad viskas eitu tuose paciuose folderiuose - JSX + SCSS?

- belekaip suoptimizuot animacijų performance
- sliderio animacija
- suanimuot kukiu pradingimą

-- perdaryt memberius kaip WP userius -> extend?

- header/footer/intro -> translate parallax?